(父愛)房祖名靠成龍新片復出 柯震東仍未解封

12月22日，成龍主演的新片《鐵道飛虎》在北京成龍耀萊國際影城五棵松店提前放映。讓很多觀眾意外的是，此前一直沒有任何消息的房祖名竟然是主演之一，他在片中是一個插科打諢的“飛虎隊員”，擅長開火車，和成龍有不少互動，經常“坑”成龍。電影裏有一個橋段，房祖名和成龍被日本人抓了後，日本人説他倆長得像，兩人還相互調侃誰更帥，誰鼻子大。

映後見面禮上，被問房祖名是不是想借著這部片復出，成龍讓記者問導演。導演丁晟説：“我寫劇本的時候覺得這個角色非常適合房祖名，這就是原因。”

房祖名之前，柯震東早就復出拍了一部台灣導演的文藝片《再見瓦城》，入圍過威尼斯、多倫多等電影節展映。張默轉幕後，做了馮小剛《我不是潘金蓮》的副導演。王學兵也曾在上海露面在某發佈會上，計劃做導演，拍《夏凡的女神》。

25歲的柯震東，呼麻沉寂了2年之後，今年終於主演了一部入圍金馬獎的《再見瓦城》，人氣看似逐漸回升，但大陸廣電局卻不吃這一套，對於他2年前完成的兩岸合拍片《打噴嚏》，依舊不給過關無法上映。

根據大陸電影業界人士透露，廣電總局雖然並未明文規定，柯震東不能赴大陸拍攝影視作品，但只要是以他為主宣傳的作品，一送審就會被退，原本電影公司以為，《再見瓦城》應該有洗白柯震東，因而日前再次將《打噴嚏》送審，但大陸廣電總局仍然不給過關，讓柯震東企圖重新「登陸」依然卡關。

然而，台灣為何也不能上映《打噴嚏》？據了解，因為該片是兩岸合拍片，礙於合約規定，大陸沒上，台灣也不能獨自先上映，因此該片即使都拍好2年了，到現在仍只能石沉大海，遲遲無法與觀眾見面。

有父幹同冇父幹

就算無吸毒，都好撚憎呢兩個人

柯震東趁呢個時候轉型咪好囉

呢條mk大滾友可以轉咩型

你唔使撈都餓你唔撚死啦 , 個老竇鳩閪咁有錢

有辦你睇 做人最緊要有後台

開套＂毒海威龍＂